關於cctv片段，其實揾匿名者有冇用？

我只係個普通人，唔識電腦，但有個諗法一直好想講。

我地都好想知道太子站有冇人死，雖然黑警可能喺第一時間將啲片del得一乾二淨，但諗諗港鐵可以捉住政府呢個大痛腳for之後攞着數，佢地有冇真係咁順攤完全del晒呢？況且港鐵咁大間嘢咁多資料，啲嘢肯定上載去server、雲端果類，都真係有機會del唔清。

坦白講，我覺得佢地點都唔會拎返啲片出來，無論我地做咩。所以我先諗可唔可以用黑客嘅方法去拎到啲片，我可能電影電視睇太多，覺得可以咁做，但實際上得唔得，有冇可能，我唔知，我唔係電腦方面嘅專家，所以上來問可唔可行，畢竟我覺得香港大多數嘅聰明腦袋都齊集喺呢度。可能你地會覺得我好幼稚，咁都講得出，say定sorry先。

我只係覺得，如果真係拎到片，以咁嘅途徑取得，將來一定唔可能成為呈堂證供，但公開出來至少還死者一個公義，還公眾一個真相。反正佢地而家咁樣，死唔肯公開，對死者來講，更加鬱結，無法伸冤。

同埋就算太子洗咗，其他站嘅831片段都可能仲有而且可能有用，因為都有傳聞係用港鐵運死者到其他站，以避開媒體。

另外我都有同另一半講起，或者可以揾靈媒幫手，其實外國查案成日有，只係警方唔會公開同承認。

最後，我當然希望件事炒車。

第一次發言，失禮晒，本身有少少預知體質，呢兩三個星期身體不斷出現不適，或者天意要我將自己嘅諗法講出來，於是肚痾住咁打完呢篇嘢。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

closed curcuit點hack

有可能，佢有control room睇哂咁多個site即係表示係intranet 內係通既

hack 人 要內鬼配合

由721開始心跳加速左幾日 一星期訓唔到之後 我就再冇特別 可能真係傷心絕透 本身都係有少少感應體質 但只係去到feel到魂魄經過而頭暈的level

除左靈媒同黑客 都真係諗唔到有咩方法係唔比人干擾而又有線索攞到 ....